周圍唱我咪咀 仲屌我老母

屌你老母只係我口頭禪

鮑
姐

鮑姐都係我地口頭禪

鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐

魚
包
女
且

咩教會

宜家得返幾個依然死心不息咁鮑姐
毅力可嘉

鮑姐鮑姐鮑姐 鮑姐鮑姐鮑

鮑

姐